依家呢炒車就梗嫁啦

差在係買左個班
定係半場抽水個班
但ifc跳樓應該走唔甩

丁蟹

10分鐘入5球

只要信

4球啦差
Gogogo